［超級殺阿人］曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區［544］

殺阿人梗係貼埋呢張啦

殺阿人Shawcross
我曼青訓

好波

MK好波

皇者曼殺到阿未

死獌狗唔係好撚威架咩
開埋po俾你地爆牙

依到留言果班先係真曼

入黎拋西瓜呀

上次收你holding皮 下次我地就埋你拿卡單

你地下年去歐霸玩玩先啦

你地今年玩得開唔開心？

上年拎唔到第7唔開心

想睇

哈 上次係咁2玩下就捧盃

玩左2年玩夠了 下年應該玩返歐連了

成班阿狗係度爆閘

嗰隊咩雷恩勁能到顛
小妹驚能到漏屎汁

玩厭了

加油啦咁

玩咗2年乜7都無 仲咁大聲
笑撚死人
贏一場波就咁大聲😂

贏一場PSG就咁大聲

輸俾雷恩都咁大聲🤣

贏鳩你唔笑
唔通等你老母比狗屌嗰陣先笑咩😂✌🏻

獌狗仔仲賽前仲要咁撚串😂😂😂

騎撚住你垃圾獌，講到自己好似呢兩年有啲咩咁

阿狗依十幾年有乜？

保溫杯同

8比2都試過，真係好難唔認係殺阿人

冇呀 得歐霸呢啲盃仔

入錯po😢😢

歐霸個杯又咪係為左入歐連
你地下年又可以爭多次喇

貼咁撚多圖仲諗住臨尾起碼有張阿古路3-2/ 屌鳩雲尼斯特萊睇下，乜撚都無樓主執柒左佢啦

原來樓豬49000黎

我真曼

你入到歐聯咪又做拜仁隻私家雞
保送人入8強
叻叻

你地俾心機爭隻霸氣杯啦
爭贏左下年咪可以搵返你隻私家G psg

無人入黎討論曼連

真曼留名

又黑哨又mma都贏唔到
屌你老母柒到

屌 爆閘狗死返出去啦

阿仙奴歐霸隊係勁d 唔知晉級未